不忿女友人遭調戲 酒吧7男互打3人傷

不忿女友人遭調戲 酒吧7男互打3人傷

凌晨3時許，一名33歲姓戴男子，與23歲姓林女友人及兩名男友人，在土瓜灣譚公道一間酒吧喝酒聊天。其間女友人疑被另一枱男酒客調戲，戴男與兩名男友人不忿，雙方發生爭執，男酒客寡不敵眾逃去。

稍後男酒客帶同另外3名同黨回酒吧尋仇，出手打傷戴男等人後逃去，離開前更以現金支付酒錢。戴男與兩名男友人眼鼻受傷，其中一人拒絕送院。警員調查後，案件列襲擊致造成實際身體傷害，交由九龍城刑事調查隊第一隊跟進，暫未有人被捕。

政府宣佈酒吧今日下午6時起關閉14日，酒吧女職員表示，想不到停業前會「搞成咁」，指是年輕人鬥氣，又指即將停業會休息兩星期，對沒有收入深感無奈。

戴男心諗：我都未屌條女就想搶我頭啖湯？

33歲屌23歲

過期Mk

女友人陪同戴男送院

屌得

無問題

條女係咪白雪？

稍後男酒客帶同另外3名同黨回酒吧尋仇，出手打傷戴男等人後逃去，離開前更以現金支付酒錢

有酒品

飲大兩杯屎水真係麻撚煩

打黑警又唔見咁落力

肥婆🙄

條女好似幾有肉地

嗚呀
好白滑呀

好似幾撚正

乜d阿狗咁撚好火既咩
利申阿狗